# Описание задания

Необходимо реализовать angular-компонент, который будет представлять собой поле для ввода емэйлов, автоматически формирующее емэйлы в блоки.
Нужно повторить поведение гугловской формы из окна "Совместный доступ", которое можно увидеть, если зайти Google Drive и на любом своем документе через контекстное меню вызвать пункт "Совместный доступ" (Share).

## Требуемые поведение и реализация:

- Каждый введенный емэйл формируется в блок. Блок можно удалить.
- Блок формируется после нажатия Enter или установки запятой после емэйла, а также при потере фокуса полем ввода. Соответственно в блок может сформироваться любая строка.
- Ширина поля зависит от ширины родительского контейнера. Если контейнер меняет ширину, блоки с емэйлами должны перераспределиться по строкам.
- Вставленные через ctrl+V емэйлы должны формироваться в блоки.
- Невалидные емэйлы должны формироваться в блоки с красным подчеркиванием.
- При вводе большого кол-ва емэйлов появляется прокрутка.
- HTML должен выглядеть примерно следующим образом:

 ```JavaScript
<emails-editor ...attributes></emails-editor>
<button ng-click="...">add random email</button>
<button ng-click="...">get emails count</button>
```

#### Где:

```JavaScript
<emails-editor> // — это реиспользуемая ангуляровская директива с изолированным скопом, ответственная только за редактирование списка емейлов.
```
- Реализация директивы ```<emails-editor>``` должна обеспечивать возможность реиспользования этой директивы в любом angular-приложении.
- По клику на кнопку "add random email" в поле добавляется случайный емэйл сформированный в блок.
- По клику на кнопку "get emails count" показывается alert с количеством введенных емэйлов

## Отправка задания:

• Тестовое задание должно представлять собой законченный продукт и размещено по публично доступной ссылке.
• Исходный код должен быть доступен через git или отправлен в zip-архиве.
• Собранная версия задания должна лежать в репозитории или zip-архиве.

## Описание к дизайну:

• Размер заголовка 20рх
• Цвет кнопок 6699ff
• Сверстанный результат должен полностью совпадать с прикрепленным дизайном. Рекомендуем использовать PerfectPixel.

```Успехов!```
